其實啲人等𨋢要撳晒兩個掣係咩心態？

成日都見到人等𨋢會撳晒兩個掣
明明係落都要撳埋上嗰個制
到上嗰部𨋢停咗又唔撚入
搞到部𨋢層層停
浪費自己時間之餘又浪費人地時間
到底係咩心態？

係咪覺得撳晒兩個制會快啲

點解我未遇過呢種人 遇得最多嘅係一入𨋢就狂㩒個關門制 妨死入多個會墮𨋢咁款

我經常遇到呢種人 每次見佢地呢種行為都覺得好不解

因為會飛站
睇住佢停上一層、下一層偏偏唔停自己嗰層

有時驚落嗰格lift冇位
就會入上嗰格lift
但係唔入就真係唔知做咩9

唔撳上部𨋢點上嚟接我啊

其實撳下就得，你試下

飛站真係未見過

我同係呢種人差唔多
不過唔會狂㩒
如果我係最後一個入
我會同一時間㩒樓層同關門
或者㩒關門先再㩒樓層
冇謂浪費時間

好叻啊你

咁咪即係唔係呢種人囉

負皮個3條友一定係成日等𨋢撳兩個制 晒鳩人時間既人